大阪有冇咩一定要去體驗🤔

文化 運動都okay

飛

颱風

食新地

田

新

地

去黑門市場比人劏

筒

裝

會去呀

置

日本三景 松島

地震

海邊

去atc食意粉

飛田新地
usj
黑門市場
道頓堀

西成區

鹿

住個度

戇鳩

去京都

有呀 但有冇啲活動一定要參加

關西機場

其實西成區除左靜D 有咩咁得人驚?

試過12點左右自己一個係天下茶屋附近行左成個鐘

返工放工時間去逼地鐵

環球影城飛天翼龍

連續行8個鐘心齋橋唔好停

滯留

.......係咪好多人訓街???

好多醉酒佬
夜晚自己一個真係小心啲 特別係女仔

仔

見唔到 只係有好多人係居酒屋外面吹水
但之後去通天塔 行差路見到有條天橋下面好多流浪漢
同埋通天塔附近好臭

通天塔尾果頭都開始有啲流浪漢
七月中去有個醉酒佬行幾步就扒係度又再起身行又扒
差啲扒撚左落我度，屌好彩避得快

激安

同深水埗差唔多啫

邊度

近通天閣
好撚大間

體育館做gym
80蚊港紙無限鐘
租運動鞋加20

去睇睇先

又幾好喎
真係未試過

試過夜晚10點去飛田 靜到有d驚 睇完d女唔岩走左

係木下鐵行過去條路10分鐘到，個過程超靜

機場水浸

其實想去睇歌舞伎 但又好撚貴

高鐵都有 大驚小怪